[突發] 美元/港元 重上7.84

係咪又想挑戰 7.85

D 錢用哂來頂人仔啦

又升啦
7.841

似係大陸啲人放哂啲港紙換美元

換早左算 有早知 冇黑衣

唔係7.85 換點會換早左

如果你7.83xxx 換賺左錢

要cash out 埋先叫完成

建行 走到先叫完成

又變返 7.84

cash out未

依家跌返少少
都近啦，成 7.838

等支爆

又跌返

7.8399

shit 未換呀 唔好開車

大鱷知港府無錢頂港元, 大陸莊家又沽港元買美金, 呢鑊港紙仲唔陷家產

救港元方法
美國承認港元國際化高於人仔
協議港元美元匯率掛勾
如果出呢張牌會點

恆生app睇 7.8555

渣打 7.866511

想轉會滙豐

學生得兩三皮儲蓄換唔換好